PRODUCE 48集中討論區（90）咱们已经各自投了二千票给柔理宝宝，这次稳进圈了！

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

PRODUCE48 練習生花名表

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

用邊個

應該會有人入黎屌個po既字

又爆post
每次睇得後都新post

反正1日爆兩個 同時開兩個都合理

明就明 唔明就唔明

見到個post名唔想入

lm

唔想推簡體字

今個po標題好嘔呀，大家快啲推爆佢

推呢個la就係要班小學雞知我地明屌佢地

詢眾要求為咗燈死親生女而設嘅

石頭家打氣區

請大家一定一定要支持曹柔理BB喔～

勿quote多謝合作

推邊一個post
btw reaction條片睇到moe好想上台跳埋一份

長髮自拍留名

明但殘體唔想推

行開一陣又爆左個post

b站原來有娜榮個vlive 不過生肉

吉本覺得無咩野
所以48g 飯憎到佢仆街但都照俾佢發達

個額真係好高

長髮好睇過短

連迷路2年後都係死死氣氣簽返吉本
你就知miru絕對唔會唔聽話

LM

黑社會點敢反

繼續推柔b

笑

我幫手推呢個post
呢個la本身係我叫手絲開但我見佢未上水所以開左
呢個快d就推呢個
雖然殘體字

其實佢整咗邊度 唔同咗樣 但眼耳口鼻又講唔出有咩唔同

有預感會出現過百負評

谷口又嚟啦

但係miru係有錢女

點解唔放晒成首

過百負評都係班小學雞比
哎啊啊好似佢地無得比喎

財團vs黑社會

好賤呀～

如果12個位係飯投6個+導師揀6個既話整體實力就會有一定保證

你咁多gif都睇唔出

應該有錢人惡d
黑社會都係愛黃金

我估抽咗脂

鬥金多

站長係咪你來

再貼返佳恩講日文
真係好正啊

有錢女同有能力反黑社會係兩個概念

小心因恨成愛

仆你個街殘體字黎既喂
仆你個街又提__

我見MION睇得好開心
其實做咩唔過黎PD48
利申:9UP

點吓人數啫
我到依家都未識打個曹字

推快D啦

韓妹依家走

juri長髮咁正點解一直唔留長
發現日本妹真係好中意留唔長唔短個長度
然後再電

屌嗰post名 用另外嗰個得唔得

有以呆撚左
其他好似moe同aoi都有一齊跳
美波應該唔撚記得左齋睇

1Pick請祝福本田仁美

post名有聲

小栗側面真係好似.....

另外個個沉左la 88

心諗: 跳完未 我要搵姜醬

快閃

點解唔係日本妹屋企過一晚 曹B 就表演訓街真人show

請大家繼續支持 Pledis 李佳恩 이가은

即日來回咁撚chur？
mnet真心on撚9機票錢都慳

唔係機票係酒店錢

紮高辮嘅女仔真係會加分

係等上機/飛機上面訓啦

唉屌 推快d算

想問下008係邊個同埋係咩事

以大家力量今晚燈爆佢啦
雖然簡唔中大家玩下假膠幾過癮
但殘體字post名真係接受唔到

仲會唔會有站姐接機

柔b咁愛國
係唔會訓喺啲垃圾㗎仔嘅地方

上年總選第20
有興趣可以睇佢發言

愛國??
背叛左啦
佢今日去左邊到呀??
日本WO

小心公海痴線佬入嚟屌殘體

日本一日遊

咁希望佢最後真係出到道啦

係為柔B 著想
柔B 唔記得左帶襟章過黎 周身唔自在
要返去韓國攞返個章 所以全部人一齊走

其實次次見到站姐兩個字都睇錯姑姐

永遠支持金娜榮

有冇人同一集會睇三次
第一次睇直播
第二次睇中字
第三次睇谷口reaction

我想講pd po 成日去到熱門 個標題應該真係會引到

仲要個po成日上熱門

正路，俾佢哋留咁夜已經係恩賜

same

多謝大家咁支持我曹b

1+2，谷口reaction飛下飛下咁睇

都係推快啲算

須藤凜凜花
總選拎獎之後宣布結婚
犯左禁止戀愛
然後畢業
但吉本繼續捧佢
成為48g飯公敵

想要娜榮vlive 中字

4種人既表情

第10集冇谷口真係好悶

我見親佢正面側面都...

我呢家先check in 冇緣

第一次睇直播
第二次睇B站中字
第三次開住一邊睇一邊上網
第四次開住一邊睇一邊打手機
......

Same 啱啱先睇完

今日咩事又推爆幾個po，係咪又有罵戰？

死喇你開b站

啲飯真係好痴線 佔有慾好強

我咪話會過百負評

韓妹過左黎日本
而家又走左
咁就爆左兩個

same
仲要一得閒就睇返之前d stage

班韓妹去咗握手會

排名果幾集睇左N次了

支持崔藝娜，覺得佢幾有潛力

快啲推下先

個post名

成班都係柔推

正常 我都忍唔住比左

有癡線佬幾好佢地幫手推快d

討論緊依度有無真絲
係無嘅

文字直播遊擊公演都推左大半個po

進化到無左圖

等緊B站 得生肉

竟然
成班黐線佬

最後揭發埋原來L媽媽係L爸爸

連L媽媽都有棍

新po 點少得我娜b

喂正呀

我勸你理解晒先好講

好痴線

第四次搵nako主鏡頭外既動作/表情

個個笑緊佢仲背緊歌詞

佢哋扮絲打
又要約金鐘m記gaythering

有無人P埋權F 落去

因為韓妹去左日本出show

格劍大會

睇住文字先

屌，又提起呢條友
我覺得佢都好痴線，今年仲燒埋麻友

柔B個樣

點燒法?

唔知有無wow
btw腿玩年

好撚正

對住柔理BB 鬥快

岩岩先見到柏木由紀
原本個pd48名單有佢架
如果佢真係過左去又會點呢？

應該未po過

剩係韓國返去先
日本明早?

[member]宇少算d乜我名果隊首週2 30隻 [member/]

白間屋企都唔好惹架

同佔有欲有咩關係？
係講大話喎 佢之前講到自己好冰清玉潔 大大聲話自己係處（正常人根本唔會講出黎）
而且拍咗成年總選爆係因為俾人影到先主動爆 如果唔係仲諗住繼續呃人
然後牽連其他nmb mb俾人屌
畢業後繼續消費nmb同成個48
你話屌佢痴唔痴線

呢張相索到

錯la唔關佔有慾事
原本你要結婚無問題
點解要係總選呢個時候講
搞到成個總選錯曬focus
麻友畢業咁大單都壓左去
仲有佢態度又有問題
成件事好複雜想知可以google下就得

sae個種sexy係包到穆斯林咁樣都遮唔住

俾你po咗先tim

好靚女

我相信得返對眼我都會

幾時都咁索

我都好鍾意sae 但覺得作好似冇乜朋友咁

今日權F已經攬實佢

冇鏡

呢d先叫佔有慾

睇完Sae再睇Miu對比圖

節目剪輯問題

過左去就冇時間來香港開演唱會囉

變最高齡

LM支持miyu

邊度鄉下呀你

我真係幻想緊
應該櫻花會俾佢完全搶曬風頭
連佳恩都唔係佢個皮

佢真係好唔識影相
點會女仔人家咁唔識影
仲要明明咁好睇

最鍾意呢個造型

岩岩先收工冇耐

上節目俾人問佢覺得邊個藝人最邪魔(阻住哂既意思!?)
佢答左mayuyu

你post張咁嘅相究竟係支持定唔支持

點解會唔化妝出鏡

叫人唔好開眼直到佢出場 呢啲先叫佔有慾 都幾肯定sakura係s 由佢對清純同彩燕個態度已經知

哩d 就真係村姑味
呀邊個都係要搵韓國化妝師
太大對比

廿七歲

留名,支持燈死油膩

柏木不了

問緊相中人

去做日本代表嘅導師差不多

快啲1001 唔想見到個標題

韓妝柏木可能又有另一番風味呢

我都鄉下返完工 張圖出左12個鐘之後先放

山口縣的姑娘

係老友先會同Miu自拍

表哥

雖然知標題假膠 但都負皮先

原來係咁
睇樓上巴講以為就咁戀愛結婚 唔知佢之前講咁多野

佢不如上下啲課程學下自拍 好浪費個樣…

個鼻好似爐石主

我覺得難得佢有信心爭取
我都好欣賞佢個決心
以往就算舉手想做c都會縮下縮下咁

睇睇下下尾覺得佢有d似溫流

有冇 雞蛋椰奶CP 既GIF?
椰奶俾人讚 雞蛋同佢對望個下好SWEET

個po話咁快上左熱門

好彩揸機既唔係Miu
下面果張ok 接受到

無down 到呢集TS 等其他人cut

唔frd先同佢自拍 因為襯托法

支持負評

雞蛋係朱里

我係簡單d咁講下姐

上面果張就不了

係

「好似」

所有負皮將會全面進場

得呢張

癡線佬好快入黎

柏木起碼依家仲正過miho

唔好睇佢 我po多個nako偷偷地背歌詞既shot

幫大家推po

果然有吉本罩住係唔同啲

成地都鏡仲要著裙 好在唔係企係度影
下尾呀 你係女仔黎架

唔係好似 真係

老實講唔想有痴線佬入黎影響討論
唔該以後都係改返d正常名

睇番呢個好好笑

真心係痴撚線

呢套嘢最後男主都幾勁 割完喉唔死仲講到嘢

負皮急速上升

呢隊唔係曹婦既話好完美

假膠名還好 用殘字真係接受不能

仲有漫天花雨擲金針

佢隔離揸機靚啲

不要浪費才能

+1 殘字真係好噁心

推快D會少D負評

推po

所以快啲推爆

屌臨訓都仲要笑

幾好玩 等人整個精境D既

望下左

又望下右

啲飯拍片好多一係唔影Miyu個邊，一係比人遮住左 你地有無影到多啲miyu既source

留名

仲有小半個講輸入法

惠里

呢到啲改圖已經好多痴線佬

貼下禾珠先

以為你做乜叫人睇左下右下 睇隻女隻手甲同個阿叔頭髮

希望大家唔好忘記bby2組

禁錯負評

難d推得爆 夜己深 聽日又星期一

應該填D咩上去好?

邊個？眼殘認唔出

谷口個樣

係咪呢度 啱啱上去b站就咁cut

推

po多張俾你㩒返正皮

大家為咗唔想见到残体，推得好快，冲鸭！222333333

十個鐘冇上連登 推左兩個po 新po仲要係殘體字
發生咩事

你哋最想玩嘅腳

HAPPI SAEPII

YES

七海真係好靚

笑左，無諗過有呢個誤會

追post果D人好慘

呢張又幾正

上面話包淨對眼都覺得佢sexy係因為佢最sexy就係對眼
直頭識吸人埋去咁

點解唔益下cdrom

你用咩CUT
想要埋朱里估字個陣
俾人叫做雞蛋個反應

石頭得返你一個
今次無人阻住你入頭12喇

more plz

小提示
for防中伏&控制流量

走呀殘體標題post

記錄無負評嘅珠理奈

遵命

cdrom 睇呢啲

多謝大家支持SAE BB
其實佢有fashion blog
大家多d上去ig同blog g持下

等緊你po花園link

後面見到sae

無份跳好慘

akb巨乳代表

真呀 佢成個樣都好sexy 面型 個鼻 對眼 個咀

想問點清理緩存？

屌，你係咪嫌呢個post唔夠污煙瘴氣
又殘體又008又曹又珠

想推po都咪放咁多bam圖啦屌你

合埋眼都

自己有追post都差啲跟甩 thanks

我已經放棄咗

好難受，我決定要skip呢個post

個嘴都好sexy

我正評俾爐石

寫99個曹

屌你老母好玩唔玩 玩屎？！

究竟禾珠仲會唔會出返黎 好似人間蒸發掛 正路出街食飯都有人影到掛

每次見到nako 同 美久影呢d 都幾心痛 反而覺得miru 冇咩野

屌快啲推走佢

一個鐘唔夠已經推咗1/3

no la日本人係唔會影人
今日先嘈完

screen to gif

btw cut 個陣又笑多幾次

唔好啦

今集雞蛋椰奶cp好多reaction

真係好好笑

好得意

已經放棄追post
上post重點係有棍小妹同韓國認證sms教學（已加密）
大家可以安心推柔b c位上火星出道喇

淨化

想問班韓妹係咪已經返咗韓國？

pick柔b個口型好夾

屌仲quote

娜b呢下真係好型
其實係想推post

大人同小朋友嘅分別

本身推得咁快已經好難追po
今個po個標題仲要殘體
即刻唔想追

但唔影都應該會講見到佢點點點掛 而家好似係當佢冇存在過咁 成個佛地魔咁唔比人提起

返緊

應該唔洗追 等下個post吧

再睇谷口reaction 3個akb成員一齊恥笑

唔好迫我block你啦

花園post來了
Miyu 雖然你有啲蠢，但鬼叫我鐘意你咩

2 pick彩燕

子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦

伸手求谷口LINK

大佬，深夜數人頭唔係問題，但七月流流唔好夜媽媽po死人相ok

咁又真係冇人提
日本果邊都冇消息
聽講所有sns俾aks接收咗
唔知佢收到sakura第1嘅消息未

可能係

nako 美久都係著多幾件衫

你班友係咪癡線
笑到好肚痛

多謝！

見到參加完pd48多咗人鐘意佢 好開心

推POST啦

用腳推po

180826 Nako G +
Yabuki Nana支持論壇發佈於2018-08-26 22:11:28舉報索開發者：3403
晚上好不好（⌒▽⌒）

Morikami Suaka糖（⌒▽⌒）

如今，

這是老師😊的握手會議

現在天堂，

老師老師般的握手會😊

與大家交談真的很有趣（⌒▽⌒）

有很多關於冰淇淋的故事

今天我吃了綠茶冰淇淋！ ！ ！

水果日本老闆的法律法律幸福啊（⌒▽⌒）

那麼，之後，是的，它是多多於於的的呢呢呢呢呢呢

現在是山。 ！ ！

但你完成了作業嗎？或者你還記得RESET的表現嗎？

每當我被問到，“哦，是的”正在進行......笑笑

但是，我們完成了，工作完成了嗎？重置RESET表演死亡？

及時性，空缺形成“神秘的事物”......這克子子了😱笑

真正兼容，現在不僅有HKT和學校，還有三個，這很難，很難，但我必須努力。

真正的必備兩兩不正確，目前未知HKT日本學校反思第三部分，苦苦苦，雖難難但加油需要油。

來的每個人

非常感謝☺️

前傑作

謝謝啦

你不是夏天都冷嗎？ ？

娜娜很好。

但是，外面和房間之間的溫差是驚人的，所以要小心！

還請照顧好每個人。

老闆死了是夏天感覺宴會？ ？

名護完全死亡問題

室內外溫差不足，拒絕小心！

Oya Tadayoshi注意⑪✨

Nako nakitatan（⌒▽⌒）

Nanako糖糖（⌒▽⌒）

foul咗又後生果d akb member遲吓實有大作為，已經俾人開發過

期待惠里揸大旗

bby2票數救星 + energetic低音

點都有上網睇到啦 7月14個晚上黎睇

大家可以唔追
但幫手貼下圖推post

佢個野壞既
仲唔郁

唔知有幾多肉體飯
但我希望所有人都可以著多兩件
完全唔想睇任何露肉性感寫真照

彩燕

惠里行paruru路線都幾好

佢咁少鏡頭 多謝你留意佢

繼續用腳推po

蟲豬呢

禾珠負皮依家遠遠唔及其他人

頂 超錯 上面果個唔岩 用左google translate轉繁 結果連日文都翻左
180826 NakoG+
矢吹奈子应援队 发布于 2018-08-26 22:11:28 举报 阅读数：3403
こんばんなこたん(⌒▽⌒)

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今日は、

Teacher Teacherの握手会でした😊

今天，

是Teacher Teacher的握手会😊

やっぱり皆さんとお話しするの本当に楽しい(⌒▽⌒)

そして、アイスのお話は多いですね🍨

今日は抹茶アイスを食べましたよー！！！

果然和大家说话好开心啊(⌒▽⌒)

然后，有很多关于冰的话题呢🍨

今天吃了抹茶冰淇淋噢！！！

でも、宿題終わった？とか、RESET公演覚えた？

って聞かれるたび、「やばい」って…なってました😱笑

但是当听到， 作业做完了？记了RESET公演没？

的时候，就变成「不妙啊」…这样子了😱笑

本当に両立、今はHKTと学校だけじゃなく3つもあり、大変だし、難しいけど頑張らなきゃ。

真的要两不误，现在不只有HKT和学校还有第三个，很辛苦，虽然很难但还是要加油。

来てくださった皆さん

ありがとうございました☺️

前来的大家

谢谢啦☺

皆さん夏風邪にはなってないですか？？

奈子は全然大丈夫です😊

でも、外とお部屋の中の温度差がすごいから、気をつけないとっ！

皆さんも気をつけてくださいね✨

大家没有夏季感冒吧？？

奈子完全没问题噢😊

不过室内外温差太大，还是要注意！

大家也要注意啊✨

なこなこたんたん(⌒▽⌒)

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

又係殘體字sor

...你唔係有興趣呀？

權b??????

地位不保

既然整開 整埋呢張啦

係權F

bF

已經好幾日，連nako都未郁，我都有啲懷疑唔會有第二個人拎餐車

可唔可以cut走1/3

得B站

43:13左右

當初咁都冇人識，天理不容

隔離牛娜贈慶

你send多左張私人珍藏出黎

佢係咪都整過

喂 唔好意思

唔覺

除左大左好似無分別

哩個簡單D

nako nako

可以

權F先係真愛
NAKO係煙幕殷

要貼圖推po 應該一張一張貼啦

屌。。。

仲大過豬仔個頭。。。。

好想做隻豬

idol入面係咪得程瀟可以一戰

Jihyo??

上上post先有人想奶禾珠

殘體字topic

Rainbow 賢榮先

指原巴

大佬呀 推po還推po

朴海允

( Show Blocked User - MisaMisa )

男友視角的nako

十夢

屌那星 d藍色真係頂唔撚緊 自問接受能力幾高

依個po好鳩

咪迷路係簽返吉本咩 ？

覺得堅料喎

應該係唱緊cool呢 爭主唱 降key

一啖沙糖一啖

新推PO大法

殘巴好努力咁推POST

仙氣

推po還推po
不如貼啲正常野..
好難頂

第一張

三巨頭

兩個都可愛

本身係諗住akb嗰邊mako juri出道 放咁多個過去akb咪死

有大家最鍾意嘅人

冇貨啦

成班隱性珠推

唔好以為有櫻就無負皮

我求下你地唔好再post松朱圖
食唔落飯啦

mj

啱聽

新CP

妒忌中的nako

咁夜

圖戰Post

屌

鞭屍

咁先係㗎嘛

cls

better right?

hi is me

笑到抽筋

睇到個背景又諗番起exid調part唱ddd

一日兩Post 點追啊

高質

呢個po唔洗追

唔洗追喇

呢個素材po 嚟

所以韓妹有冇去到劇場／ 有冇係握手會握手

鍾意短髮櫻

娜榮睇見自己愛人之一俾nako溝咗係咩感受

下個PO就叫 上個PO唔使追

呢個post睇得我好辛苦

nako 有張係用星星貼面既圖可愛死了

但係搵唔返

聽講呢到好多肉體飯

已經推咗一半

幫你補血

初試性感.jpg

時差
我呢邊先下晝5點幾

洗唔洗咁啊

屌你bin c
但我堅持

娜榮心諗: 我都係搵DoA 喇

大奶奶

一啖砂糖一啖屎...

英國巴?

我太好奇心，一心打算補血...點知

開門舞

呢個畫面我等咗11隻

我愛你呀雞蛋

幾時？pd定平時相

我曹b

掛住佢同doa 派膠

本甜人美

最鐘意嘅年代
塊面有返啲肉先好

好sweet

doa係最後先有派膠鏡頭 想飯都飯唔切

呢個post做乜9
訓覺算聽日醒左應該爆post唔追lu

笑我？

斬撚死你地班仆街

「快撚啲推爆呢個post」

屌你笑到我pk

拖完手仔, 就梗係攬啦

自從睇左mcd I am fan cam 就
唔係一般日本妹比得上

咩事係咁po圖嘅

一個鐘已經21頁
要不是手卷絲

係平時d 相黎 bt 佢個時好細個

佢好細個拍個套戲都好正
睇完個心溶化左

係呀
但我係絲

Miku ok喎 而家大個咗有啲韻味

佢同DOA有一下話反正唔會係我哋個下真係笑咗

彩元

nako傳染左暗瘡比仁美

有棍的絲

繼續大奶奶

有鳩

要握返佢十次作為懲罰

唔要呢個TOPIC

陣間又有人話你有棍絲打

娜b

試下去搵 尋找金無名S2 第3集
娜榮有出個鏡

有無人想改下張申請表

應該大部分人都係咁覺得

我呢邊凌晨3點

好危

恩菲以前係氣氛同搞笑擔當

想要曹b j圖

開完po拍拍籮友就走人

個look完全唔襯佢成個孝淵咁

推得有誠意啲OK?

小小鹹

佢自我介紹嗰段真係好似李鍾碩

推得好快

多多脆

點睇都攬得自然過某__

多謝你貼爐石

粉到咁係難carry啲

當然你點解唔即刻save左去

你覺得自己有幾多機會韓國出道

我覺得佢似akb前成員 永尾瑪莉亞

可能以前興呢d 同埋初出道通常誇d 易認

一早out左既po得個可？

屌有啲似 應該髮型

其實佢一直啲評語都好正
position個陣仲串話以為pd今次會公平啲
不過呢邊少人講佢

po啦 隱形人士之一

師兄急左

呢張真係

cut得唔好 再po過

我要嘈bj圖呀

成個樣都似 面型 咀 眼

SAVE咗好多圖

第一次排名已經話自己冇鏡頭

生無可戀

你不如一槍...jpg

條女真係好喪 如果佢第時出道我一定會支持佢

罰你聽朝前推個新PO出黎

永野芹佳…？

2 成機會

唔好話俾人知

繼續爐石 同大家好似幾鐘意嘅美音

係 真隱形人

好想睇兩個入晒pd48玩落去會變成點

追POST追到我PK

唔講唔知佢參加過

後面個背景真係buff曬

激發推po潛能

係咪有人想睇我曹b

hkt

想道定接總監督個位?

已經三廿幾個負皮

美波

本身唔係想咁

其實都一樣樣姐

save哂松朱啲圖？

出道啦 總監督又唔係實食無黐牙

今日hkt其他mb po相 @有nako

嘩行開一陣啫
洗唔洗殘體字啊
快撚啲推爆佢

車頭相

Vivian 世界第一

痴撚線

我娜B 姜醬

派接

俾娜榮溝埋

美久第一輪係Short Hair 2組 屎眼組

好正

貼埋呢張訓 以呢速度一個鐘內乜都推爆 大家加油

推post速度驚人

屌，我係google搵gif搵到好多好好笑既

做乜野事

大家加油 希望一陣再望就爆左po

想睇

下個PO記得提人唔好追依個PO
唔想大家浪費DATA

上面

正所謂男兒口大食四方 曹b口大唔該快啲食左我

笑到仆街
明明張相係乜嘢，但就笑到仆街

訓得
訓醒應該有新po

請出招

訓之前幫手一推

咁快就訓，俾你提下神

放馬過嚟呀

發生咩事，推得咁快既

好想睇多啲

食櫻花

如果同娜榮一齊出道就好

因爲topic唔太好

係咪想今晚推到(100)?

呢兩日個Post發生咩事

順便比大家show下d私人珍藏

純粹係今個post姐

QQ

垃圾唔識擺pose

果然好多

第一次睇到呢個位，仲以為佢淋完雨先上台

仁美B

btw 我已經去到揀user嚟load相

sakura格甩底汗！

Vivian推post大法

全部save底

接招

more plz
so gfable

仲有冇多啲咁嘅相

想念

呢個頭係咪用飯碗沿住剪…

唔好問我
我笑到PK

佢一係淋雨，一係好似飯碗…

個post 好瘋狂

俾大家save下圖 造福人群

mirurun

CUTE

發覺你哋真係全部都係表面反珠反柔b
但暗地裏就save咗海量嘅圖

LOAD邊啲唔LOAD邊啲

佢皮膚好白好滑

第一眼以為又係雞蛋

我都想知佢地搞乜

唔係咩

係邊到搵

笑得好可愛

超可愛 痴線

果D乜野首站都冇呢度D人咁多圖，
分分鐘要上黎cap返低

其實我覺得vivian真係幾好笑
vivian>>>>>珠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>油膩

睇topic都知，呢度係迷珠柔黨

cool嗲篇

SAE都係靚

隱性珠推柔推

好有禾珠既影子

痴線好正

可惜韓國人唔buy

第一張以為娜B

繼續mirurun

我又幫下手先,可能有D PO過

頭幾集唯一有鏡頭就係叫nako做主唱

曹b好qq

ching你中毒太深

有時啲自拍都幾得意

但有時就

saho 個樣好搞笑

屌你呢張gif直情有聲

彩燕既心已經比縱火犯放左火
救唔返喇

想要多啲笑眼 thx

MORE PLZ

個時nako仲係未敢出聲 好似唔知點玩pd48咁

我要鍚落去！我要錫落去！

妖，洗唔洗咁Q大張

訓

想念北姑了

邊度搵咁多膠鍍相嫁

喱個PO已經痴撚左線...

cut 3個gif又推左100層

睇娜b食野真係享受

屌你哋有冇咁多佢啲gif

瞓
瞓醒冇新POST既話
手卷同我地逐個握手啦

最低個張個o靚妹: 妖你食曬我D野

Twitter 同 We...都有

咁早訓

哇屌，你vivian忠粉黎

呢個LOOK又幾好睇

我都最後一波i am 長髮 準備收工

唔使做咩

仲有7頁

baby nako+misaki

殘體 會比好多街外人入來負皮

除咗髮型之外都冇咩嘢嘅

北姑呀

係喎

所以快推

在柔B面前，你什麼都不是

又一個娜B黨成員！

佢個髮型幾時都係咁奇葩⋯⋯

全力g持miru

飯碗都冇佢pat陰圓

仲有lanlan俐

你班友唔推爆佢唔好訓

下次唔好玩到咁大

金娜榮真係好正呀屌

加油

應該要po依張

應該比唔上哩個

笑得好可愛好靚

叫手卷絲出嚟認責 好眼訓，推多一頁唔推 第二朝返工

好多覺得個標題好正比左正皮 包括我

花卷

我都俾咗

佳恩痴線佬要出動

柔B！WINK！

冇乜貨仔啦 得返d舊野

未爆就想訓？出絕招

重複使用下

48G加油!!!博盡無悔呀!!!

正

原來我有save到呢張

濕濕碎啦

完全唔似

鍾意佢夠膠，我都正皮咗

出左新post

上面張圖有聲嘅

多謝

睇見啲人話佢可愛 請問邊度可愛

柔B隻手仔

發覺冇乜人po第二位

唔好睇盲人計較

great

有無打包網可以dl曬哩個post既圖 好似史前既hitbag網咁

屌 好樣衰

娜b繼續食

我當初就係因為隻1/149 推左佢

你想要柔理禾珠圖 一早出句聲

我有自信，吹咩？

下，禾珠哭了

發羊吊

sister巨人歌

唔係 柔珠以外果D呀

大家明架啦

俾大家

咁耐都未有柔B笑人0分既圖

大家憎柔珠都keep住貼到佢地咁多圖 應該唔止隱性推 直情穩性

睇下nako個得戚樣

記得下個po名叫: 唔好追上個po

你睇手卷幾愛柔理 朝思暮想

鍍我咁多bb相既

開左啦

喂呀唔係呀 我連隱性都唔係

喔！你唔推珠，我話比禾珠知

唔重要 反正禾珠愛你

家人出買 ？

好可愛啊救命

sure

估唔到因恨成愛

無聊搞下
PD48 連登 最後20人 1PICK
想知邊個會1票都冇

P.S.唔一定要投自己First pick
可以考慮如果覺得自己First pick穩既去保自己既2/3Pick而投

利申就係Pick自己2/3Pick因為覺得1Pick穩

禾珠表示邊個唔推佢佢一拳打撚死大家

斬碌鳩落黎巴應該穩性曹推來 站長來

似胡杏兒

竟然有1個正評
係咪手卷絲呀？ 人少少認咗佢

放下個po#2

今個PO啲蟲豬曹婦圖...點解可以有咁多..

我不嬲都係推曹b嫁啦 曹b咁好推

建議你po去下個po

done

因為佢靚過港姐

細個kpop star3仲可愛

OPPA唔好訓，陪我玩喇

珠珠話大家太細，佢唔鍾意

果期pd48 輸哂俾櫻花

識野

下個po名不如叫：上個po嘅全部都係珠推

笑死我喇屌

不過你貼親佢D圖又真係好似肆正D 唔太多佢醜態既圖

朱推計唔計埋

白虎巴我性唔性感？

嘩屌，對我好大侮辱

呢個咁可愛既女仔大家真係捨得黑佢？

代站長講

有冇睇禾珠eye叉能 佢3分鐘唔貶眼變態

下個post名

禾珠和柔B 永遠是我們的紅太陽

垃圾標題

有無多D miru笑眼圖

好似鬼娃娃

仲有20 reply

100分入面有負100分

爆未啊

曹b咁可愛咁令囡 搵唔到一幅相佢係醜樣

(我睇得曬條片 但非珠推)

手卷巴又亂改topic招黑

娜b食埋最後一轉

多謝多謝

所有野都係我曹b既計算之內